<resources>
    <string name="app_name">NavyBuddy</string>

    <string name="provenListForMentalHealth">
        ➡️ඔයාට එන ගොඩක් අමාරු වලට හොදම විසදුම තමයි නිදා ගන්න එක\n\n\n
        ➡️ඔයාට වදදෙන මොකක්හරි අමාරුවක් තියෙනවනම් ඩොක්ට කෙනෙක්ගෙන් බෙහෙත් ගන්න\n\n\n
        ➡️පුලුවන් වෙලාවට හැමදෙයක්ම අමතක කරල පොඩ්ඩක් rest කරන්න\n\n\n
        ➡️ඔයා තනියම ඉන්න ආස කෙනෙක්නම්(introvert කෙනෙක්නම්) දවසින් වැඩි වේලාවක් තනියම ඉන්න බලන්න\n\n\n
        ➡️ඔයා කැමති මිනිස්සු සමූහයක් ආශ්‍රය කරන්නනම්(extrovert කෙනෙක්නම්) දවසින් වැඩි වෙලාවක් ඔයා කැමති පිරිසක් එක්ක ඉන්න\n\n\n
        ➡️ඔයාගෙ ඇගේ heat එක වැඩිනම් cool මොනාහරි බොන්න, cool පරිසරයකට යන්න\n\n\n
        ➡️ඔයාගෙ ඇගේ cool එක වැඩිනම් රස්නෙ මොනාහරි බොන්න\n\n\n
        ➡️ඔයා ආදරේ අයව මුණගැහෙන්න හෝ ආදරේ අයට call කරන්න\n\n\n
        ➡️ඔයාගෙ භාහිර පෙනුම උපරිම ලස්සනට තියාගන්න,ලස්සනට අදින්න\n\n\n
        ➡️ඔයා ආස දේවල් කන්න\n\n\n
        ➡️ඔයා ඉන්න mood එකට ගැලපෙන සිංදු අහන්න\n\n\n
        ➡️ඇගට හිරවෙන්නෙ නැති, ඔයා කැමතිම ඇදුම් අදින්න\n\n\n
        ➡️ඔයා කැමති සංගීත භාණ්ඩයක් play කරන්න, සිංදු කියමු, dance කරමු\n\n\n
        ➡️ඔයාගෙ ඇත්ත ස්වරූපය මිනිස්සුන්ට පෙන්නන්න, හැමවෙලේම බොරු මූණක් මිනිස්සුන්ට පෙන්නුවොත් ඔයාගෙ මානසික ආතතිය වැඩිවෙනව\n\n\n
        ➡️ඔයාගෙ හිතේ තියෙන හැමදේම සමීප කෙනෙක්ට කියන්න\n\n\n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
        \n
    </string>
    <string name="checkListsHelpWindowHelpMessage">🔵එදිනෙදා කරන දේවල් වල පියවර වෙන් වෙන්ව List වල Save කරල ඒ පියවර එකින් එක ඉවර කරල දාන්න ඔයාට පුලුවන්\n\n🔵ඔයාට ගන්න තියෙන බඩු List එකක්\n🔵පුද්ගලයින් ගණන බලාගන්න නම් list එකක්\n🔵කරන්න තියෙන වැඩ list එකක් \n     වගේ දේවල් උනත් දාගෙන එකින් එක tick කරන්න ඔයාට පුලුවන්.\n\n🔵New List ගිහින් ඔයා කැමති List ටිකක් Add කරගන්න පුලුවන්.</string>
    <string name="checkListEditorItemsHintMessage">ඔයාගෙ list එකේ තියෙන දේවල් එකින් එක පහලට type කරන්න (e.g: නිවාඩුවෙදි කරන්න තියෙන වැඩ)\n\nපොඩි trip එකක් යනව\nවගාව නඩත්තු කරනව\nbike repair\nනෑදෑ ගෙදරක යනව\nගෙදර හා වටපිටාව පිරිසිදු කරනව\nගෙදරට අවශ්‍ය බඩුටික ගන්නවා\netc...</string>
</resources>